跑渣馬喺東區走廊俾人影快相

我一經過 相機閃左一下
點算好

衝左線可以塊拎返張相當紀念

巴打識唔識揸車,可能會被扣3分

唔好玩啦巴打 認真post

如果未有車牌呢

快相係閃2下囉高手

咁我喺咪無事？

會心馬神扣50分

扣分 扣你50分

巴打跑太快？

跑完記得去交罰款

btw踩單車真係有可能俾人影

標準連登仔咁嘅速度姐

無牌超速罰幾多

渣馬現場閃到行雷咁
你班連登仔唔好跑咁快啦

連登仔新技能

巴打叫小明

行大膽路

下次唔敢啦阿sir